蚊哥你咪撚搞9我啦

痴撚線的

希望樓主塊面俾人咬

我比蚊咬一下你短一年命🙏🙏

你老母短一年命

你已短兩年命。

想問下掛當眼位有冇警示作用

牠們唔使瞓-,-

你係蚊嗎？

睡美人

我都有 好撚大隻但係拍佢唔到

蚊姐都唔叫聲叫蚊哥，抵你俾蚊咬